［完全封鎖］史上最正既更新

各位ching更新左未

#2 呢
哈哈 應該是隻肥西回你
單機啦死肥西

直接飛左都知邊個留言

唔會再有佢

無左#2

連登已死

多謝樓主開post 可以完全block柒隻肥屍了

無左煩膠

佢自己衝入黎

等條傻閪玩單機啦

好慘 佢俾咁多人封

好波ching

#2係邊個留左言?.?

點解個post無#2咁得意既

更新左
block左

覺唔覺耳根都清靜左

笑到仆街

多謝肥屍入左黎留comment
比我可以block鳩你唔撚洗搵

再正d 應該真係肥尼睇唔到block 佢既人既post
咁就真係單機喇

左左左